有冇人已經對「屌林鄭」 「鬧政府」極度生厭？

打開個facebook 個個page都會改下林鄭圖， 針對佢講嘅廢話 串下佢笑下佢 例如蘋果果隻tone 好似好諷刺好串咁 唉吔吔政府好衰 唉吔吔柒婆要落地獄 唉吔吔林鄭唔準人帶口罩
都成9個月 睇足9 個月 好憫憎 其實係人都知政府就係我地嘅敵人 有時見到有d人仲好似第一日黎報到 如夢初醒咁 "唉吔政府好荒謬" 再加個嬲嬲emoji
我都唔知我想表達d乜 剩係呢種感覺令人好眼冤 上親網一見到呢d就想熄左佢 有冇人明我講乜？

你應該係覺得啲人要睇清更核心既問題
問題唔單單係林鄭同政府度 問題係個制度
更深層次原因係香港無主權 香港本身就唔應該回歸

半年前已經係

因為有人遲起步 未屌厭

點解政府唔做野？
因為呢個唔係香港人嘅政府
對佢有預期係無意義

又或者我覺得一場革命唔洗有太多鳩up同漫罵 如果你係一個士兵嘅話 直接打柒佢啦！

100%同感

絕對認同，政治娛樂化，同最後就冇人會重視

而家睇rthk嗰d報導會舒服過睇蘋果加鹽加醋 仲有大量呢排掘起嘅黃page

咁始終有人行得前有人行得慢
我諗返自己點覺悟到變今日 都會覺得應該好多人都仲係需要個種能量 必經階段黎

依家自己都會將自己經歷過既思路 逐啲複製比自己個朋友圈 依家慢慢佢地有啲仲行得前過自己 激烈過自己

政府咪由你班人日日抽水囉 反正佢地都唔會睇 個個抽完水就好似做左野咁

agger, 而家先係最好時機放大所有on9 野

因為你感受到無力感，恭喜你，認清左現實
最壞打算，政府理鳩香港死，不幸既係，而家就係行緊呢條路，佢地已經無野輸

樂此不疲

最灰就係有一堆人行得太前 人數唔夠 已經比人拉哂 後勁不計嘅感覺 可以做到大事個spot好似miss左

係 如果覺得自己朋友圈無人夠自己行得前 就自己去做嗰個引導者 我係咁諗

得閒無野做就簽下名.

所以我撐林鄭 林鄭好波

所以鬧之餘 我地要諗點自救先
反而鬧完之後佢都係唔做任何野
如果唔係勇武的話 就要行前一步諗諗有無其他野可以做 唔可以只依賴政府既9up回應

基本已經冇哂取樂同恥笑嘅感覺，係等大家幾時一齊上收佢老味皮。